收到風，金仔會係敗登上台期間不停玩試射新玩具

冇左侵侵我睇你夠唔夠金將軍玩

錯手射咗去強國

遠程導彈
核潛艇
高超音速滑翔導彈
軍事偵察衛星
固體燃料洲際彈道導彈
新型無人偵察機
超大型核彈頭
戰術核武器
當然，任何新武器都必須經過試驗，而試驗將帶來緊張局勢。
半島的每個人都記得在2017年朝鮮進行三次遠程導彈試驗後，特朗普承諾的「炮火和怒火」威脅。
韓國極力避免重蹈覆轍，導致這種誇張言辭和極限施壓再現。
但是金正恩正在發出戰書，他也許在想自己是否會得到回應。

支持金將軍製造威脅
教訓醜陋美國豬